[柒到核爆] 抄PTT當原創，連登仔、官方FB、eprice 連環相撞

屌，都唔知抄post嗰啲人係咪有心特登要整臭LIHKG個朵

原post：[無言] 請問你是誰？

樓主：kandf10373 (MOS)

抄post：幫隻貓剪毛毛之後 點知變左隻草泥喵

樓主：絲CUP悲B（#828）

屌，LIHKG FB 官方page 仲share埋個post，今舖真係柒到暈！！

咪住，咁都未夠柒，屌，連eprice都中埋伏！轟呀～～～

[駁唔到] 連登仔抄POST紀錄

哎呀

平時又話人地台仔低質，今次唔知點駁呢

留名跟進

柒到

連登抄ptt post已經柒，嗰班喺連登抄post嘅網媒唔該上多少少連登先，點解可以連絲cup悲b呢條柒頭都唔識

唔覺有咩問題。

天下文章一大抄。

全城中伏！！！！

就係你呢啲仆街搞到LIHKG個朵咁臭。

唔怪得話連登低質左,轉帖變原創,連網絡禮儀都無,直接block柒佢萛

唔覺有幾臭。

網上世界，

就係你抄我，我抄你。

上網上到寫論文咁，下下落reference，

不如死左去啦。

你地咪即管「潔癖」lor。

唔關我事。

世界大戰

就係呢d態度助長content farm

中伏回左

駁唔到，不過無人篤爆真係好難知道係抄

成班柒頭抄post賤種狗

條思覺脫平時都抄開post架啦，緊係話唔駛貼原post link啦

內容農場咪係行緊呢套模式囉
就係因為你哋呢啲仆街仔
LIHKG越來越似Content Farm
都係拜你哋所賜

要知道你哋做緊嘅嘢係影響成個科林
會令更多會員蒙羞
所以有巴絲打批評你係正常
唔想畀人屌又唔想人哋干預你
就自己單機開新科林
唔好喺度亂咁痾屎整臭呢度

抄仲咁名正言順

抄完比返條原link黎係咪咁難

好想知FB LIHKG 會點兜

LIHKG班管理員真係要正視下

我覺得至少都要禁言十四日

成件事太柒

柒到搵㝫捐

垃圾

條柒頭思覺脫真係終極臭閪黎

我覺得抄文唔落souce要永久bam囉

得你呢d「原創搭理班」既信徒先會咁介意

上得網就梗係輕輕鬆鬆、開開心心

下下好似寫論文咁，

真係不如唔好上黎，

走去投稿去journal 啦。

做生意就係咁架啦。

離開你個理想世界，

出黎現實觀察下先啦。

唔好咁天真啦
個post兩千幾個正皮加上放上facebook又引到多d人上lihkg
愈多流量連狗賺得愈多廣告錢
得撚閒理咩抄唔抄

成班傻仔都唔撚知畢業未。

係度用「學生寫essay」果把尺，

真係笑死我。

你條死賤種
做小偷都無你咁可恥

抄文唔落source，知錯能改者禁言七日
抄文唔落source，仲要死撐至永久bam

唔差在cap埋呢句：

「台仔又有幾高貴？」

呢隻垃圾已經無恥到係連登偷返連登既post
仲好意思衝出黎代表cc台反波台，屌你老母

你自己開個壇啦。

set呢d規矩，又睇下做唔做得起。

學生哥思維，都唔係做大事既。

你整臭呢度個朵，令會員蒙羞，理應悔改。

唔好搬一堆歪理說服自己，只有同類至會認同你。

做人最基本嘅嘢你都冇，你不如去做狗。

屌抄po嗰條友不嬲出名戇尻+真心膠架啦
佢喺舊登都已經係咁樣

成班人應該都未踏足社會。

人地zara , h&m抄歐洲名牌

qq, 微信抄美國科企

小米抄iphone

………

資本主義社會就係咁運作

你自己睇吓呢度在座有冇人認同你
要單機嗰個係你

歪理當真理，人唔笑狗都吠。
大把人屌柒你上面講嗰堆品牌。

一個二個返學返上腦，

個個「原創塔理班」上身。

呢度係商業社會、

唔係你地玩緊既「學術象牙塔」呀。

老老實實你無謂同呢個戇鳩仔講道理啦，同波台互屌都有意義過理呢隻唔要面既垃圾狗
不如同連仔爭取下bam鳩呢班垃圾好過

人哋唔識cap圖咪偷圖囉

道德光環邊個都想拎。

講真話先最難呀。

既然你同大家嘅價值觀差咁遠，何不考慮自己單機開壇？你自己個朵臭、自己死好啦，唔好搞鳩埋我哋，做下好心，唔該。

屌又點？

人地個個做到風生水起。

成功既典範。

你吹得佢脹？

咁你支持qq微信同小米既
咪跟返佢地果套囉

咪係我面前扮大佬啦

你憑咩要我走？

你邊位呀？

你頂唔順既，你自己建意「原創烏托邦」啦。

連登係你嘅？set大台指點江山？

我有買zara h&m架。

你有無買？

代表好多人唔認同你呢個價值同道德觀
明冇？

講多次，你哋抄文呢種行為會連累眾會員同成個壇，會搞到個朵臭哂，仲有少少人性嘅就收手啦。

悲B咁出名都唔識
信佢一成,賓周都變直角三角形啦

終於有人認同樓主

成鳩日扮大佬，

人地走唔走你話事？

收皮啦。

係論壇個個咁高咁大，

你要話事既自己起過個私人壇！

咪係度指指點點！

收皮啦。

臭？

一個論壇百花齊放，你話果樣野臭

既然個個咁高咁大
咁任何人做錯事
理應受到批評同責罰
唔係因為你大聲夾惡
就可以將一件事扭曲到完全冇問題咁

收皮啦。

臭？

一個論壇百花齊放，你話果樣野臭就係臭？

其實你明唔明天下文章一大抄點解

你呢啲配叫做「花」？分分鐘連屎都不如呀

你有你批評，我有我發言。

而家我有唔畀你批評咩？我有唔畀你發言咩？

而家係你想「異見者」走喎！

而家係你想話事決定邊個留邊個走喎！

惡得你呀！

要大多數人遷就你呢啲少數嘅仆街

你唔鐘意就話人係屎。

你真係「話晒事」架喎，

好撚大個官威呀。

思覺脫：你老母唔好扮大佬喎

你唔淨只同我哋有唔同異見咁簡單

你仲實踐埋出嚟

影響到人

叫你停手甚至要趕你走係唔想你繼續搞臭呢度

無人要就我喎。

都係果句：

各有各做。

我佩服power仔，同一個問題可以同個唔會聽你講嘅人講足兩日

你咪睇吓有幾多人認同你係百花裡面其中一朵囉

喂喂喂 唔好將小妹同個思覺脫相提並論喎
我只係post我見到既搞笑圖出黎 再加個符合張圖既標題
由頭到尾都無講過隻貓係我既
唔講仲以為我成隻貓偷左人地既返黎養
個eprice誤會小妹養既係佢既問題
唔通以後上網見到搞笑圖都要走去搵返個原source出黎？

偷拍 J圖post咪又係大人網 3lunch果d網轉貼返黎
唔通真係個個自己親自影咩
唔見你去話佢地抄？
搵唔到原source所以就唔理？
如果張圖流傳晒出黎 多人用既時候 又洗唔洗搵返原source先post得？

Power off好波

成日話影響到人。

影響你地班「原創塔理班」既心靈之嘛。

你地覺得「唔純潔」，唔開心之嘛。

admin收到律師信有無？admin要賠錢有無？

冇可能各有各做

喺同一個科林裡面，任何人所做嘅衰嘢都會影衰呢度全部人

都係果句啦。

道德光環就個個想拎既。

呢d虛偽撚，見得少咩真係。

人地花錢請人轉載，帶俾你地班連登仔歡樂
你地咁都唔領情

又黎扮大佬，想攬晒上身呀？

慳d啦。

個壇你架？定你代表成個壇呀？

你既睇法、你既意見、你既喜惡就係個壇既咩？

所以咪叫你睇下有幾多人會認同你係百花之中其中一朵

成鳩日扮大佬想霸大台

收皮啦。

上論壇要尋求人地「認同」

你都幾可憐lor

男人老狗小乜撚野妹
好撚嘔心

有趣動物圖片

呢個post既話 d圖又洗唔洗搵返原source

我個post個名轉做 有趣貓圖片 既話
係咪就無問題？

連坐法咩，清朝滅亡左喇

上連登上到你咁，

又要quote reference，又要搵source

又要做d個個認同既野。

真係辛苦你啦。

我就只求開開心心、輕輕鬆鬆、

鐘意屌就屌，鐘意9up就9up 架ja

我都係
上次葉繼歡個po雖然俾我串到條友冇左影
但係講講吓發覺佢淨係係咁copy我啲野再話返我
最慘係條友講到語無倫次, 都唔知點應佢
好似同緊個癲佬講野咁

我個account有男有女用 咁又得唔得？

admin冇事 = 可以任抄

從腦魔icon一事中可以睇到，admin佢哋幾尊重知識產權，無論點都唔肯將舊登仔設計嘅腦魔icon置入論壇表情icon當中。

條友癲到同佢嘈嘅就係波台狗

抄post影響深遠，一定要正視

各有各喜好，各有各做。

你有「原創潔癖」係你既事

唔好硬係要塞落人地度。

唔該，你唔係大佬，

我點做唔使你教！

落返個source 真係咁難？

得啦得啦。

一切你都想做決定。

知架啦

又唔洗一黎就起哂鋼
抄人po係唔好 鬧都岩
又唔洗下下屌落黎
自比連登為content farm又太過

與其不斷搵嘢兜，點解係都唔肯貼返原文link？

俾佢話係波台狗事小
最大問題係唔知條友嗡乜春
我話唔係, 佢就話係
搞到好似同啲小學雞鬧交咁
好難同佢理性討論

其實咁又算唔算扮大佬
佢就係「人」，波台就係「狗」
大家咁高咁大
點解波台就係波台狗？

難唔難一回事。

我覺得有無需要一回事。

唔好指手劃腳。

駁唔到就屈鳩我想做大佬，你真係好撚嘢

明明係做人最基本要有嘅嘢

都要畀你講到好似異類咁

都係果句，

唔好扮大佬。

我點做唔使你教！

豆腐青菜各有所愛。

你話「基本」，我覺得「無需要」

唔使你教我做野

呢句真，佢上次嘈話自己唔識蔣狗，點知俾人搵到佢連覆蔣狗post，跟著佢話佢唔會記得佢覆個咩人，因為佢話係無謂野所以就唔記得

因為佢覺得人地po咗出黎=同意任人share
雖然我唔知邊個教佢依啲歪理

[url]「波台狗」走黎時事台，大家只需「圈養圍觀」就得……… - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個post算唔算扮大佬
指指點點教人點做？

轉帖咪轉帖囉 扮咩原創

屌，唔好咁你叫人點面對啊

Power off唔回我

打埋個名出嚟都唔記得喇

搵到原文就貼返link
搵唔到唔貼，講定係網上搵嘅冇人會怪你
同今次單嘢好唔同
今次係畀人搵到PTT個原post
而你嘅回應似乎唔覺得自己有問題
呢點同思覺脫好相似

抄post都有打手

嗰陣圖seaech都見到台媒已經攞咗張圖做新聞，仲以為好多人都知

唔係我一個人想

下⋯⋯
咩話⋯⋯
我唔記得喇喎⋯⋯

你唔好用你認為岩果套塞去我度！

你憑咩？

就算100個人想都唔關我事。

各有各做。

就算有1000人認同你都好。

都唔關我事，大家咁高咁大。

你憑咩係度教我做野？

柒不忍睹

感謝會員發現此非為本討論區會員原創Post，我們已在facebook貼文中加入原文的連結。

我們日後會更加小心挑選值得推廣之內容及查明出處，尊重原作者的創作。

成件事因我而起,如果之前我唔係咁多事出個eprice 連登post就唔會有人知,下次出連登上報post時會小心啲架啦

憑咩？覺得你膠就屌架啦
你有你堅持嘅權利
我有我屌鳩你嘅權利

依度唔係要講d野去迎合你地思想既地方，

亦都唔係你地屋企，一定要講d你地啱聽既說話，

唔鐘意連登，可以離開，唔好似d老野咁，指指點點，

要生要死，刀仔拮大肶，又話連登依樣唔好果樣唔好

好多有圖既post都係網上搵架啦
姐係只要搵到個原source就可以話佢抄？
網上既圖upload得上網不嬲都係流傳開去
除非我自己加個水印 整到自己係原source姐
由始至終我都無講我係原source

連仔可唔可以加入抄襲文章既懲罰制度？

連仔

但係你搞臭嘅唔只自己個朵
係成個壇
街外人會點睇呢個壇？
LIHKG係無辜㗎

"幫隻貓剪"
就已經令人誤會以為你係原創啦啊哥?
當然你可以大條道理話係啲人理解錯誤

唔係我自己一個認為啱

我呢套觀念係一個常人應該要有

好common

基本有受過教育嘅人都知道偷人嘢再惡返人係唔啱

閱讀理解既野 個個唔同架啦ching

講到街外人覺得個壇好好咁

呢度唔係得你或者我一個
當有好多人覺得對方做緊嘅事係唔啱
就要檢討同改過
而唔係不斷搵藉口喺到自圓其說

搵唔到原source 唔撚識 "credit to online source" 咁樣咩 偷圖就偷圖啦垃圾

原本已經唔算好
仲搞到咁
真係
唉

鬥做content farm

今次我地出Facebook post 都有疏忽，無好好查明出處，唔好意思。

另外借依個機會，多謝各會員見到有趣嘅新聞/Post 會轉貼過黎，但希望大家盡量貼返來源，尊重返原作者。

啱啊
成個連登都有讀寫障礙添
得你一個冇啊

大巴大巴打落個假絲到

又係思覺脫依條on9

好彩之前冇留言冇正皮，唔洗撞車

唔想畀人話你抄
一係搵原post link
搵唔到就話係網上搵到
加返個remark
就係咁簡單

你嗰個post成功令好多人誤會原創人係你
呢個就係問題所在

以後大家post任何圖都記住咁做啦

等睇有人話你想做大佬

係自己影嘅洗鬼咩

咁連登d人post既圖係咪張張自己影呀？

我咪講咗囉自己影嘅洗鬼落credit噠，唔係咪要落返囉

咁你快d去j圖post叫人落credit啦

落credit啦屌你

思覺脫果然鍾意欺善怕惡

管理員一上水

就深潛

陰公

屌，ban鳩咗佢啦

( Show Blocked User - 思覺脫 )
真真正正既反社會人格

你咁都覺得冇問題 我諗唔關閱讀理解事
係你表達能力有D問題
你自己睇下你個POST有幾多人話樓主好搞野 樓主好痴線?
咁你都覺得唔需要澄清?

block曬d波台好治癒

真係on9，

我仲以為呢度係中學。

有學生吸煙會「影響校譽」

快啲屌埋admin

你有懷疑，即管尋求警方協助啦。

一係你話畀老師聽lor。

咪黎呢套啦。

要唔要檢討，要唔要改過。

唔使你教我做野lor。

唔好係度set大台指點江山啦

你即管試下叫出面班連登仔做。

我無意見呀真係。

唔駛啦，「老師」回咗啦，仲唔快啲將屌過我嘅說話原原本本屌多次落admin到？

admin就真係大佬。

佢有權出聲。因為佢出錢既。

admin係出錢果個。

我就好識分邊個莊，邊個閒。

admin嘅說話你又點睇

思覺脫：唔使你教我做野lor，唔好係度set大台指點江山啦。

admin：

追左post先講野啦。

咪咁快出黎七啦

做人要識分莊閒。

有d人明明唔係渣莊果個，

就日日出黎扮大佬指指點點。

呢d就最差。

所以咪話你欺善怕惡
明明知道樣嘢係唔啱
係都要撐
講乜嘢個個咁高咁大
個個咁高咁大但係又冇權指點你
得你有權反駁人
都唔知咩道理

其實根本就係想論資格
要admin話你至肯改

呢啲咪就係欺善怕惡

做人做到隻狗咁你話幾可悲

真正渣旗得一個。

佢出得錢既就係佢話事。

因為個壇係好係醜直接影響佢既錢。

屌鳩人都要分莊閒，我真係第一次聽，
定係你覺連登係你主場，無人可以反對你？

我無話會改喎。

你唔好誤會喎。

我只會話佢有資格出聲喎。

唔似得你，莊閒不分。

而家邊個嘈先？

所有想你好嘅人，除咗admin，全部都係想做大佬管住哂

你係都要諗到咁我都吹你唔脹㗎

一啲咁基本嘅嘢都要搵個有實權嘅人嚟親自同你講至聽，都唔知邊個想做大佬喇。

而家係有人日日嘈住晒，

要人跟佢套「寫論文、落reference」既規矩喎。

因為佢係
新移聞
腥港人
前幾日葉繼歡個po已經有巴打串佢

邊個嘈關莊閒咩事？
係咪以後開post 屌任何人都要問過大佬

你就錯啦。

我無話我會聽佢支笛。

我只會話佢「有資格」係度指指點點。

至於佢指指點點完，

我又認唔認同佢既觀點，係另一回事。

你問下佢，係咪日鳩日係度追擊人先啦

係facebook仲有個叫「發緊夢」嘅page都share咗個post

你唔撚係日鳩日追住我黎咬，我使屌鳩你條友？

支持永久bam 絲CUP悲B

資格資格，奶admin奶到你

係啱就聽，唔啱就再討論，呢啲咁簡單嘅嘢居然要講到要勞煩某啲人出嚟說服你至話受理

贊成

你搵日唔柒 咪冇人咬你羅

你文盲就睇多次我寫咩。

admin有資格出聲，唔代表我會聽佢支笛。

admin有資格因為佢係「莊」。就係咁簡單。

你仲係唔明既，證明你「唔識分莊閒」。

咁你繼續
仲好，有個反面教材喺到，證明我講嘅嘢係啱

講到自己係受害者咁
真係委屈哂

大家咁話啦。

有你呢個反面教材係度，

一樣證明有人唔識分莊閒，明明自己係閒就要做莊。

我正正就係話呢啲嘢唔需要分咩莊閒
唔好自己睇唔明就屈我文盲

係啱就聽，唔啱就再討論

而唔係因為我哋唔係admin就唔聽

係admin至聽教

你呢啲人唔係舔admin係咩？

等於做咗admin隻狗咋

以為自己好型？

你地班「原創塔理班」要出post出到寫論文咁落足reference係你地既事。

我都係果句，

我上論壇就尋開心，

輕輕鬆鬆過日辰。

我落唔落quote唔使你教。

支持一百毛 支持司徒夾帶

你都on9

文盲既睇多次。

admin「有資格」

唔代表我認同佢既意見

更加唔代表我會跟佢「指示」去做。

admin有資格出聲。

但我唔因為佢出左聲，而會影響到我以後既做法。

作為PTT鄉民表示

如果

「我唔認同admin做法」「我唔會跟admin做法」，

你都可以定性為「奶」admin既話。

咁我只會話你連咩叫「奶」都唔知。

點解admin至「有資格」話你？
我唔係話緊你認唔認同佢
但至少你係接受佢嘅意見

而其他人講返同類嘅說話
就要畀你屌，從不接受，只會反駁

如果大家係平起平坐，
點解會出現呢個問題？

姐係博bam

答返你，

最簡單，

因為佢出錢搞呢個壇，

我既言論「可能」、「有機會」令佢收律師信、令佢有金錢上損失，

所以佢「有資格」出聲！

咁以後你抄一鑊就入嚟屌你一鑊
尋開心？睇下點囉

但係你既開心係建築喺人地既痛苦身上
你覺得咁樣做係冇問題?

關你撚事咩。

power_off vs 思覺脫
CC台兩大煩膠

幾千正評攬炒
連登一個月都唔知柒左幾多次

你鐘意lor。

你要做煩膠係你既事。

大家都係LIHKG一份子
你做緊嘅嘢都會令大家有所損失

聲譽喺論壇中何其重要
你就惡意搞臭呢到
就當你淨係會怕admin會有所損失
咁你就收手
聽下人講

無論係高登定係連登，

下下追擊人既煩膠你唔係第一個，亦唔會係最後一個。

多你一個唔多，少你一個唔少。

煩你老母
唔好將我同呢啲人混為一談

妖。

你有咩損失呀？

心靈上呀？

定因為你「原創潔癖」發作呀？

見到絲CUP悲B開既POST都估到唔會係原創

你唔在意就唔駛兜咁耐

人地admin就真金白銀畀錢，就可能有真金白銀損失

你條煩膠有咩損失呀又？

笑大人個咀啦真係。

中學生著校服食煙，影響全校聲譽咩？

你畢業未呀。

依家畀人知道你上抄登，分分鐘慘過以前畀人知上高登，聲譽係無價，可以一年累積少少，一日冇咗大半

因為我鐘意踢爆你想係度扮大佬

想霸大台。

原來金錢上損失至叫有損失

得啦得啦。

你呢dz

得啦得啦

你呢d名人。好撚多聲譽損失呀。

咁應該所有喺到話你嘅人都係扮緊大佬

真係慘，諗嘢諗到咁負面
嚴重反社會人格

唔通你果d「聲譽」係「損失」咩。

扮完大佬，

而家扮精神科醫生？

定扮臨床心理學家？

呀精神科醫生、呀臨床心理學家，

考左牌未？

唔駛扮㗎喎，你係一個點嘅人，相信唔少人都睇到

唔爭在，

扮埋admin啦笨！

既然你咁想定立「出post規矩」

又開始喺度講資格喇

連登其實好垃圾

我係你就名正言順做埋admin喇。

咪可以一嘗心願。

邊個唔跟你果套「乜七都要落reference」既方法，就封人acc lor

你要指指點點

就梗係要講你有無資格架啦。

無資格學咩人扮大佬

power off巴打你重同佢嘈?
你真係唔知天高地厚

利申
前幾日思覺脫偷人葉繼歚po嗰度中過伏
你唔可以同佢鬥on9, 因為你一定唔夠條友黎
雖然我明同佢嘈係會燥底

你做乜撚嘢姐

唔同佢嘈邊有人同我推post喎

冇巴打睇得咁透徹
我認我輸了

起一起條友底都知佢平時開po冇乜人理, 所以依加要周圍去做on9先有人同佢講野

偷post就要admin講至聽，
話你諗嘢負面就要有牌至會聽，
姐係話你咩都好都要有專業資格或者有權勢嘅人至會聽......
(但睇返你嘅言行舉止，應該都未必會檢討同願意改，你呢啲就真係大佬 )

嘩，咁你身邊啲朋友一定全部都係專業人士嚟，
又點會願意聽吓我呢啲凡人講嘢

「偷post就要admin講至聽」？？？？

文盲就睇返上幾頁。

我就白紙黑字寫晒。

唔好特登指鹿為馬呀。

「偷post就要admin講至聽」？？？？

我真係估唔到你特登將我所講既野黑白倒轉咁小學雞。

支那邏輯

例子：

h&m同zara出晒名抄名牌。

原來都算係「支那邏輯」

如果唔係，我話你又做咩不斷提出反駁

聽都唔聽，直接就屌

對admin就180度轉變

今次係柒左
係連登開post 條仆街抄post 唔落ref

因為出名抄 所以大家一齊抄都無問題

明明係你提出資格論在先
依家就扮失憶當冇咗件事

你文盲既請睇前幾版。

唔好特登「指鹿為馬」咁低莊。

我就唔會浪費時間係度重覆。

我自己就無「原創潔癖」既

我真係覺得無問題。

自己理解能力差就老屈我文盲
你唔係第一次咖啦
做人唔好做到咁cheap啦

唔覺得有問題，咪就係你依家要面對嘅問題

我前幾版已經清清楚楚講左：

「有資格」唔代表「我認同佢講野」

「有資格」係一個客觀事實

你唔好特登指鹿為馬唔低莊。

咁你理解能力有問題就唔該重睇多次我前幾版寫過咩。

你特登係度「指鹿為馬」好低莊

你係咪睇漏咗上面段紅字？

你話「有問題」我就要認同既觀點啦咩？

想係度扮大佬？

慳d la

你第一句已經特登指鹿為馬。

你更正左你既理解錯誤先討論落去啦

(但睇返你嘅言行舉止，應該都未必會檢討同願意改，你呢啲就真係大佬 )

話你聽 =/= 肯改

姐係話你善意表達出理解嘅意思

你對ADMIN嘅態度明顯同我唔同

加上你上面講話質疑你諗嘢負面就會有咩咩資格

就正正反映你個人傾向只會聽有權有勢有專業資格嘅人講嘢

其他人，好似我咁，就會破口大罵，明冇？

你近幾個留言

已經去到特登將我前幾版既留言掉轉黎講。

用過第二個方法啦你

跟車太貼

只係你睇啲唔睇啲咖咋，唔駛再老屈啦，唔想討論落去我咪俾個下台階你，唔駛做到咁低賤嘅。

我尋日已經講左啦。
但香港地講真話無人理

好簡單，

答返你啦。

admin只係講一句，然後就閃走。

你就日鳩日煩膠追擊我。

我對你地態度唔同有幾奇？

追post 啦你。

答左你啦

你同admin比？

你同admin既發言既態度已經好唔同。

人地唔似得你咁呀。

我答得夠清楚未？

仲有呀。

人地「有資格」指指點點，因為人地有出錢呀。

你無呀，你憑咩指指點點？

我對「無資格」既人態度唔同，有咩咁奇？

錢又無出過，

就想自己得到admin 同樣擁有既資格。

發夢無咁早啦你。

自己做錯嘢仲要咁串，你呢類人都仲好意思叫人唔好成日追擊你，就好似有個賊叫人唔好理佢周圍偷嘢，講到自己冇問題，係人哋多事咁。

真係冥頑不靈，臉皮幾呎厚。

仲有，你咪想話我「奶admin」

我前幾版已經講過，我唔會認同佢觀點、亦唔會跟佢指示。

我係度講多次，你唔識咩叫「奶」既，返去讀多幾年書。

你話我「錯」，我就係「錯」？

你慳d啦。

又話人人平起平坐
講到尾就係要admin至有資格話你
admin講嘢你雖然未必改，但都會聽
其他人講嘢你唔改亦唔會聽得入耳
舉一反三咁樣

咁講法你根本唔會係同我哋一樣咁高啦
而係本身你已經高過我哋

抵啦

依家係我一個人話你錯？
你是旦問吓人偷post啱唔啱
正常都會屌柒你
咁你都唔叫做「錯」？

你份人真係太自我中心
咁講姐係冇人可以定義你錯
得你自己可以憑自己嘅諗法決定同行使你定義出嚟嘅自由同權利
實在太屈機

但係會恭敬有嘉，唔認同佢但係會同佢講幾句好說話，資格資格資格...

態度差咁遠都唔叫奶

悲情絲呢仔假膠
由舊登已經出晒名
仲係咁多人中伏

人哋高等啲㗎

支持power off 追住條傻仔來屌

波台垃圾都撚到佢淨係識講 唔記得啦 無所謂啦

竟然同個低能仔思覺脫嘈
一味係到偷換概念
一早block尻左佢啦

冇落creadit囉屌 仲話唔覺有問題

我從來無講過我高過你喎。

咪on9 la

就算100人認同你，唔代表我要認同你

因為大家咁高咁大

各有各做。

我已經解釋左點解態度有別。

你唔明既睇返上一版，睇到明為止。

on9

上論壇要落credit？

你估我寫essay咩？

唔落reference咪唔落reference

你地班撚樣出J圖，有無人落過reference？

你地班撚樣出seed，有無人落過credit？

唔落我唔覺有問題喎。

好奇問下,你點睇9gag

落咗就少啲爭拗

咁咪姐係得你自己可以憑自己嘅諗法決定同行使你定義出嚟嘅自由同權利

人數唔可以得到你肯定
其他人諗法又唔可以得到你認同
基本上真係屈哂機
總之你覺得自己冇錯就冇錯
其他人講嘢就當耳邊風
你呢啲至稱得上大佬
大佬中的大佬，大佬中的經典

我唔知你其他地方你係咪都係咁
但係至少喺呢度
你呢啲行為 = 大佬，自己話點就點

公道講句，
你之前嗰個post係有落source (雖然係遲咗落)，
只係事主提出抗議，
以及其後你嘅態度急劇惡化，
至會惹到咁多人對你反感。

你會落source，
姐係你都認為自己係有問題，
所以你無謂駁咁多。

如果有AV商出口指責人哋侵犯版權，甚至要告連登，
一樣都會有人話班求seed撚有問題，相信都冇乜人會好似你咁歪理當真理。

咪撚理個思覺脫啦 ON撚79咁
鬼唔係佢死哂老豆老母而家精神病出黎嘈三嘈四咩

連登仔低質=台狗低質講錯 ？

留名睇有人抄呢個post

晨早死撚哂啦

咪係。

唔夠人講就話人死全家。

最高質係你啦。

幾百個人屌柒你都係唔夠講
唔惟得全家死哂都扮無死

唔好將我同你比！

我唔會將我果套塞落人地度，要人地跟住做。（我唔落credit，我唔會要人地跟我一樣唔落）

我不嬲都話各有各做。

你完全唔同。

你由前日開始已經要我去接受你果一套。要我跟你果一套去做。（i.e.出post要落reference）

你先係扮大佬果個。因為你要我聽你點！

係條街偷完野 旁人屌佢偷野就係扮大佬
各有各做 admin出黎叫人落credit都可以理直氣壯

你鐘意落credit係你既事，

你而家日鳩日死唔斷氣追擊我，要逼我跟你果套做野，

你而家唔係想霸大台訂規矩？？

我唔落credit係我既事。我就唔會叫人跟我黎做。

你仲好意思特登指鹿為馬，話我扮大佬？

收皮啦你

收皮啦屌你老味反社會人格
自問低質呀咁屌得你未?
含撚啦傻鳩

反正都係低質架啦
我送你一個祝福, 屌你老母全家死啦

各有各做
但屌波台啲人

思覺脫條友背景不嬲好有疑問，之前俾我踢爆佢前言不對後語就話個acc多人共用

好多波台狗出沒

千幾人攪炒
連登變低質多得d垃圾會員唔少

連登仔質素

連登好似就沉船

有d po真係似層相識
係po度留言過好似睇過但冇人理

最衰都係呀糟派人黎抄post啦，我講得啱唔啱呀

個條垃圾成日開埋d垃圾post 依家仲要偷圖黎呃正評 真係好撚肉酸

宜家大是大非冇話波唔波台

內容農場係一部分人用來賺錢既工具
連登等論壇係一大班人分享既地方姐

要屌就屌連登admin 出post啦

連登就黎要加多個test common sense 做會員門檻
咪撚比咁多痴線佬假絲入後搞臭哂 偷圖仲死撐話閱讀理解 一個就騙話咩扮大佬 依家真大佬出黎屌你咪戇鳩 以後拎人圖落source 仲好意思係度鳩叫 人唔笑狗都吠

佢on9仔黎